手動sticker 交流谷for whatsapp

我整左d圖... 開左個谷...有興趣就入黎啦~

Whatsapp 入口

Telegram 入口 (上限幾千人, 好似係)

點解叫手動? 因為whatspp呢間公司太on 9 . 要個個做工程師, 正一係仆.....
anyway, 我整左d圖. 希望幫手到.

android 用家更加可以全set 加哂, 唔洗逐個add

依家咁多谷...應該唔會咁易爆既

Full L jor

Full 左呀 點入呀 大佬

Full咗呀

D HUSKY同柴犬ICON係咪唔可以好似LIHKG咁郁

入唔到

加返密先啦大佬

我都整左d圖... 開左個谷...有興趣就入黎啦~

Whatsapp

入口 1

入口2

入口3

-------------------------------------
Telegram 入口 (上限5000人, 好似係)

我自己另1個電話都入唔到自己谷...係咩玩法?

telegram 個入口, 都係討論點樣port d圖入whatsapp的, 所以入唔到whatsapp 可以入tg, 意義差唔多既... 但ios就...

telegram 個入口, 都係分享貼圖port 入whatsapp的, 所以入唔到whatsapp 可以入tg, 意義差唔多既... 但ios就...

依家有3個ws 谷...應該冇咁快爆呱...

tg谷好冷清...點搞呀

WS 每個SET只可以放30個咁少, 係咩玩法

3ws 谷, 1tg 谷

我整左d圖... 開左個谷...有興趣就入黎啦~

Whatsapp 入口 1

入口2

入口3

Telegram 入口 (上限5000人, 好似係) 都係講whatsapp 既圖

谷2 仍有大量位

谷2大量位

可以全set加曬咩